終於諗到吳若希個B似邊個名人

第一眼見到好熟口面，依家諗到似邊個，就係毛澤東後人，毛新宇